{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158836?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 작약꽃펜션(곽지해변,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ジェットスパは入浴剤を使用することはできず、フライパンや炊飯器は客室に備えていません。 健康vill客室のメゾネットタイプの階段は狭いので、体の大きい方や高齢者、小児は予約を控える必要があります。 スパとジェットプールは11:00から22:00まで利用でき、テバクvill、金持ちvill、健康vill客室でのみ利用できます。 スパを利用する場合、別途30,000ウォンの料金が発生し、入浴剤は使用できません。 個別バーベキューの利用は17:00から21:00まで可能で、炭とグリルの使用料金は20000ウォンです。 バーベキューの予約は入室後、その場でできます。 一軒家の客室はIPTVとWiFi、屋外テラスが提供され、禁煙客室です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパで入浴剤を使用することはできますか？",
            "answer": "ジェットスパでは入浴剤を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にフライパンや炊飯器は備えていますか？",
            "answer": "客室にはフライパンや炊飯器は備えられていません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室の階段はどのくらいの幅ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室の階段は狭いです。体の大きい方や高齢者、小児は予約を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットプールは11:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "スパはテバクvill、金持ちvill、健康vill客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用には別途30,000ウォンの料金が発生します。入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューの予約は入室後、その場でできます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFi、屋外テラスが提供されます。禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 412
    }
}